你可以唔同意手足嘅意見但係可唔可以...

可唔可以心平氣靜咁討論？ 冇人想再發生類似今日嘅事

對於同路人嘅意見有唔認同嘅聲音，你可以發表出嚟，但係唔係用屌人嘅語氣。 唔係個個嘅心理質素都咁好，再加上其他因素影響之下，唔係個個人都頂得住語氣重啲嘅批評。

無論你喺戰場、tg、連登、任何嘅討論區都好，都希望你做到

真

Push

推

push

啱

我認真講
今晚又浪費一晚
浪費係鬥黃，鬥到自己去死，然後再去搵人
而呢件事可以本身避免

如果大家兩邊都唔反省既
繼續發生咁咩都唔使做 大家咪繼續內鬥鬥死然後搵人日日loop
on99

屌冇推

推文啊月巴土皮

講真入得谷都係想個行動好。覺得中學生係思慮不周嘅，作為大人係咪可以理性討論去填滿不足，而唔係人身攻擊狂屌甚至話手足係popo/推人去死？

有班人晏晝係咁屌admin又洗版咁 個谷嘅owner係我 我都覺得心灰啦

最可怕仲有人係用緊幫手足改善嘅名義去人身攻擊 咁嘅語氣真係幫人改善咩 幫助到問題？

咁樣嘅話帶動唔到討論，只會引起罵戰

大家睇完send比你嘅朋友

其實會聽嘅一早聽左(甚至唔洗人話
聽唔入耳既害幾多手足都係咁

每人都有做錯咗嘢嘅時候，同埋一大班人入面一定有意見分歧